緊急！天水圍天耀有個女仔比藍絲屈打人，急要片幫手！

天水圍天耀商場門口岩岩有民建聯擺街站
有人係佢地對面發表聲音
點知有啲藍絲啊嬸郁手推個女仔
有冇人在場有拍片
求下你地幫幫手，個女仔比龜捉左上警車
開頭我扮係佢fd想陪佢一齊去
但啲龜佢地唔比我跟上車
又搵唔到個女仔嘅真fd
所以求各位巴絲幫手！！

剛到現場
推

推

我無嘢講

推比天水圍巴絲

push

啲仆街死差佬又發癲

Push

屌

推天水圍巴絲

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

咁個阿嬸有冇拉埋？

依家個啊嬸玩驗傷

關乜撚野事

其實應該附近有閉路，叫啲警犬去搵翻出嚟，再叫話去驗傷

廢老正仆街

唔好on9 老閉唔係你話睇就睇

6點個陣路經過
班仆街民建聯師奶周圍係商場門口拉住人講野
又開晒錄音反暴力 煩到仆街

輕鐵站附近就有個反送中街站
有2，3個青年派傳單叫人了解件事

唔知關唔關佢地事

咪話叫啲警去睇咪玩啦清

出面個死人位唔會有

玩驗傷?變到佢唔係玩

屌！架龜車帶走左佢
我記左車牌 AM8251
應該去左天水圍警署
有冇巴絲有片可以救到佢！

幫推

屌 有冇拉埋個廢老？

天水圍天耀有民建聯街站 好大獲

使唔使揾區議員幫手

警方向太古廣場商戶索取閉路電視片段 查 612 「非法集結」案 有商戶拒絕

睇下呢個post先啦清 連登仔比人打就叫人睇，到警犬要捉人話唔好拎比人睇

連登仔 ，想世界圍住你轉？ 咁真係無乜邊度適合你地住

pish

我冇野講

好撚多人

Push! 幫手

好多人 連啲阿婆都屌鳩民建聯

商户了解完情況自己決定提唔提供。
唔通連登仔講幾句就決定到人哋提供與否嘅意願咩？
人人都有分清是非黑白嘅能力嘅。
唔通下次有單夢遊嘅人俾人打劫又唔撚睇老閉啦喎

班藍絲啊嬸縮撚到去電燈柱到

要片幫手 有片幫手

搵鄺神幫手？

屌佢老母

相？

散緊

唔係天水圍人 幫你推post

連衛兵不嬲都雙重標準

姐係普通人犯法就犯法，義士犯法就唔係犯法

係咪叫連登法

睇上面D圖冇WO

係囉

有人回覆以為連衛兵發功，都總算見到心水清既巴打。

連警可恥

有冇人tg識@thennew嘅現實中嘅佢
搵律師幫手嘅話，需要佢嘅資料

咪聽9佢吹啦

個女仔斷左隻腳添呀
邊個傷d呀你老母

你估我真係信佢咩

推！

果然成堆1 毛

啱喇， 禮義廉日日開檔， 就日日都圍佢

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

係有血呀 係個人中位側邊好似爆左粒暗倉咁
咁都叫爆晒缸？
個呀嬸又話暈，比警察叫坐低，
一秒都無又想起身出去嘈過，
比警察叫返佢坐低唔好搞咁多喎。

利申係隔黎見到

估唔到咁多阿伯阿婆都屌佢

依家係人哋提唔提供閉路，唔係話邊個犯唔犯法。
每個人犯咗法都會受制裁好正常。
人哋目擊到，錄影到提唔提供證據係人哋嘅事。
問都唔洗問就話睇唔到？
就係因為我哋無權睇，先要警犬去問。
佢哋出得份糧，有呢個權就要做。
你問撚咗，人哋拒絕就還拒絕。
唔通你溝條女，人哋拒絕你但係接受第二個又有問題

從來無人話過義士如果犯法就唔係犯法。
我就真係唔知你條0.5咁偏頗有咩目的
同埋義士都只不過一個普通香港人。

找議員

我無野講

大量0.5出沒

屌你老母濫用救護服務

你老尾我爆粒暗瘡都流得多血過佢
又話見暈又乜又柒，廢撚到

屌你搵鄺仔啦，仲係連登出post 晒時間

死廢老

我無嘢講！

我係荃灣都比人屈左獲

惡撚慣架班仆街

搵咗朱凱廸跟進

朱凱廸議員助理已經去到警署幫手

斷左隻腳

你去天水圍警署保釋 同埋 做佢證人囉

搵區議員幫手

乜嘢都加個老字做乜嘢

up

吹大啲啦 屌你老母

BLOCKED

重奪天水圍

冷靜啲

佢話驗傷啫 , 一定有事既咩

大不了咪同佢打官司 唔係世界末日 , 要冷靜應對

有冇人目擊成個過程？我聽到有個丫嬸知道個女仔捉左上警車，佢話冇天理、奸人當道。個大嬸會唔會睇到個過程？

推！！！

真定假呀斷咗隻腳
你係現場？

咪9up啦

你係現場點解唔幫手叫律師?

救人

我無野講!!!!

律師 鄺仔 Heidi chu去緊

做鍵戰都可以做得醒d

問定佢個人資料 起碼可以call支援

唔好亂咁散播假消息
已有議員跟進
有消息會再通知大家

Pish

fact check: 女仔無斷腳
已有議員助理到場

濫捕

仲有天盛巴打，要跟進。 早d 出來。

出嚟吠啦五毛狗
淨係識負皮？

同你講多次，調查搜證係警犬工作，唔想做就劈炮！
調查期間有人拒絕提供就係人嘅問題
無人叫過太古個班唔好俾閉路電視片。
姐係好似啲女唔受你溝咁，都係人嘅問題，無人叫過。

推 淨係拉女仔 冇拉廢老？

無啦

有無藍絲相？

推
我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我無野講!

咁你就問下話藍絲爆晒缸個個人係咪現場
繼續吹呀

你就真係老閉 腦閉塞 講野咁似狗

我係想屌9條9up友
Fake左嘅係到同大家道歉

冷靜d先，我係其中一個天水圍絲，岩岩喺現場兩粒鐘

未夠8點時，廢老同巴絲互相拍片，各有各講野，廢老拍跌左絲打部機落地，從頭到尾冇人流血冇人斷腳，各位唔好亂講

然後多左好多人圍住，兩邊人言語衝突，民建聯司徒駿軒聲稱自己申請左擺街站，之後十幾隻狗黎左，拉左絲打同廢老，廢老話絲打打佢去左驗傷，而家有議助、heidi、社工跟進絲打

而聽現場人講司徒駿軒其實冇申請擺街站

完，天水圍巴絲好撚勁
多謝大家

藍絲有樣睇

cls 幫推

我冇野講 我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)冇律師 我唔簽任何文件我有權唔解鎖我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所我唔舒服想去醫院

唔洗幫佢遮住對眼啦

香港人守望相助

講多小小俾你知啦五毛，如果係即時現場發生嘅，報咗警，警方係有權要求附近店鋪翻查閉路電視嘅。

如果隔咗一段時間(pp)，人哋有權拒絕，除非你向法庭申請頒令，先可以獲得相關影片㗎
(好似係)

睇樣都知中國法

天水圍唔係得牛
天水圍醒覺既學生市民仲多過廢老

已有議員跟
各巴絲可淡定小小

乜撚嘢事

推，大媽樣。

大家要團結抗藍絲

肯定個廢老收收埋埋唔小蛇齋餅糭

起下底咪知佢點解要偷換概念囉

on9 唱雙簧？摺埋啦

據消息
班狗閂左天水圍警署個閘
話驚係外面等消息既巴絲會衝入去

推，痴撚線

擺明鬥9up

咪推下post

推
垃圾藍屍仆街死啦

仆街民建聯

痴撚線
如果係我地正常人比人打
差佬就叫我地簽紙
雙重標準到
香港真係無撚得救

仲有無巴打係警局出面？

屌！真係唔好一兩個人就開檔做街站啦！搵多個遠距離做紀錄拍野，有事都有證據丫嘛，依家大陸狗派晒錢搵癲人做野啊！

天盛巴打有無人跟進？

唔該晒
我無嘢講

搭車經過見到有班義士仲等緊

等現場巴絲消息,推

Push呀屌

好似有議員跟進緊

早10mins 前得知律司未到
又落閘 律司又未到
都唔知d 狗會點對個女仔

我好嬲

啱啱趕到，冇哂人？

上咗警車個女仔係發生係呢件事之前，個女仔同佢綠衫C9有爭執，大家愈得愈近，個綠衫C9郁個女仔，女仔還手，之後就報警。

你講個件事係發生係呢件事之後。

Btw 天水圍巴絲好叻 感謝大家。

見到警處門口好多人

唔知而家律師到左未

天水圍巴絲要加油

司徒馬車

去狗屋啦 我都去緊

買定個cam掛係心口

天水圍廢老同本土真係50:50
入面俊宏軒天恆好撚多新移民
要諗下有咩對策
另外要擺站應該要夠啲爭取天盛既淺黃同中立派
巴絲加油！

［長文慎入］送終危機唯一生路

幫我手推埋依個上熱門
「七黑」團結打倒白色恐怖

真係痴撚線，藍絲就唔捉？淨係捉個女仔上警車做乜鳩？個阿嬸驗咗傷？藍絲講畀人打就啱
調返轉頭係我地畀藍絲打，啲警犬又放人地走
講到自己好撚有法治咁，收皮啦仆街屌你老母死臭閪

我冇嘢講

天恆班廢老好buy陸頌雄年年都係佢

咪咁撚on9啦，乜撚都回我冇野講

絲打會唔會去幫手做證人

我無野講
Thank you絲打

辛苦哂各位

絲打救下你幫手，希望連登有愛
而家好多手捉係狗屋
會保護你

Push

我無嘢講

對唔住，太心急打錯哂字

仲係狗屋搞緊？

係

多謝呢位天水圍絲打有份出黎

係有個女仔比個啊嬸拍跌電話
但係 係之後嘅事

我講緊一位漂左頭，長頭髮嘅絲打
同一位藍絲嘅啊嬸發生爭執
絲打比龜的走左嘅時候
我跟左佢去錄佢同龜嘅對話
大概係：絲打比啊嬸推，絲打自然反應係伸手保護自己（我諗係呢到整到啊嬸），然後啊嬸好似有摑到佢
龜即刻問佢有冇片影到呢件事
問 題 就 係 到 ！
因為係啊嬸個邊報警話絲打郁手打佢先

所以在場有片嘅幫幫手

感激所有幫手推嘅巴絲

依加嚟

又

推呀，邊個有片

推到有片

舊聞
好擔心絲打

現場咩環境？
利申：而家係天水圍

各位唔好咁快訓住

原圖呢? 睇下個死八婆

死廢老 長命百歲 百病纏身

咩環境

我冇野講 我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)冇律師 我唔簽任何文件我有權唔解鎖我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所我唔舒服想去醫院

我剩係見倒廢老拍左絲打部電話落地果下，當時同狗講左

Up

如果絲打同廢老本身都拍緊片，咁應該簡單好多

落雨

PUSH

洗唔洗去現場？

黑警肯定會屈普通襲擊，搵人救少女呀

我無野想講

雙方有拍片，可以睇到邊個郁手先。

推
希望位女仔記得

我無野講 我唔解鎖 我要律師 你咪凶我 我投訴你

我講緊個位絲打同你講緊個位絲打係唔同

唔知係唔係

俾人圍住叫 仆街民建聯

係呀 但係係冇咁多人嗰時發生

下次開街站要搵多幾個巴打呀

你又知既？邊到可以check到呢方面資訊？

dllm a

推
啲狗又蝦女仔

我無野講

個社會已經變到打人嘅唔洗畀人拉

畀人打嘅要坐牢

標準係

年輕定年老

黃絲定藍絲

講廣東話定普通話

如果係咁，我無任何野要講

但沈默會壓抑，憤怒會累積

屌你老母藍絲打人就唔柒拉

Nothing to say

真係屌 佢哋可唔可以唔好下下都call救護車
濫用真係正仆街
唔理佢藍色定咩色
濫用真係想屌柒佢

13:35開始睇
好撚齊心
民建聯 最無恥

以死明志既烈士唔撚係邪教呀屌你老母

推爆佢老母

請google下 其實唔難

返緊嚟

廢老報假案屈人咁拉唔拉個廢老呀
屌你班狗

當警察發揮唔到真正警察嘅作用
咁仲要佢哋嚟做咩
警察，你都係加害者

我要幫推，但無野要講

求片

揾人印傳單
大媽老屈非禮

好驚係我識嘅人

屌 有一年有個後生仔岀黎選，但唔夠佢啲廢老票打

王百羽

天佑女絲打

見到heidi

推一推

最起碼都拉晒雙方返狗屋
呢家擺明淨係拉後生

岩岩我都經過見到好多黑衫巴絲係門口等
辛苦各位巴絲

lm

咁到時太古比老閉你地唔好撚嘈拉哂你班仆街

無人理?

廉煩可唔可以黎天水圍警局幫幫忙做人證？我係被拉絲打家屬 如果可以麻煩加tg

推呀！

推呀

幫手推推

屌其實民建聯班人可能有拍片 但宜家理虧唔攞出黎 頭先都好多街坊拍片

source?

麻煩大家有咩幫絲打嘅 無論你有無拍片 那怕只係望到過程都麻煩黎一黎警局 同埋可以tg我
被拉絲打家屬 絲打仲喺口供房 已經喺入面好耐 有律師陪住 但真心好需要你地嘅幫忙 口供

2301

鄺俊宇 Roy Kwong Facebook

小編按：鄺俊宇與朱凱廸現於天水圍警署，據悉於黃昏時有建制派人士於天耀開設「反暴力」街站，期間疑惹起途經市民不滿而引起口角。據報一位二十多歲的女孩被一名女士指稱其襲擊而被警方帶走，拜託各位手足，若你目擊上述情況或有攝下其過程等，請PM我們，我們現正支援中。

附上鄺仔Facebook Link

0017 天水圍絲打情況更新：
鄺仔叫我地散，因為律師仲有起碼兩個鐘要搞，佢話律師做緊野唔會有問題，可以放心。
辛苦大家，好好休息先。

殺人放火金腰帶

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

需要片！！！

依堆咁吸引既傳單，
而加有得下載啦！
快手印返一百幾十張出黎啦！

反送中

中國維權活動資訊

加映-光復屯門

需要片，唔該！

需要條片！！！

情況如何，好擔心絲打

有片唔該幫幫手